Circle DNA d 女真係好索

成日忍唔住將佢地d廣告睇完又睇
又ibanker又成
係咪做startup先識到女？

一度ot一度
為公司為自己